其實iphone係咪冇可能影到星？

近排去左花蓮 啲星又多又靚 但係又影唔到 有冇爸打教路？

曝光時間

影到，但你信唔信係星？

好多塵

買可以set快門嗰啲app

獵戶座嘅參宿一二三都見到
我相信唔係塵

巴打就咁影都影到？

係呀，去無咁多光害地方照，原生相機

iphone7

影到，但好煩
你 Google 下
要用好多張相合成

原來叫獵戶座參宿123
呢幾粒野我叫佢黑色3連星
望上天好易見到

1-6都有